忍無可忍！華倫西亞球迷怒圍球隊基地聲討球隊

今天在聯賽中華倫西亞客場2-3負于皇家蘇斯達，聯賽中已經連續7場比賽未嘗勝績，在積分榜上已經非常接近落入降級區。

華倫西亞球迷已經對於球隊的表現忍無可忍了，在上一場主場被馬拉加逼平之後，梅斯塔亞球場就爆發出陣陣噓聲。本輪球隊再次輸球，憤怒的華倫西亞球迷決定用行動表達對球隊的不滿。

當華倫西亞球員從聖塞巴斯蒂安回到華倫西亞之後，約100名華倫西亞亞球迷將華倫西亞基地圍了個水洩不通，他們高呼聲討球隊的口號，質問球隊為什麼成績如此糟糕。由於憤怒的球迷圍堵了基地，華倫西亞球員無法回家，俱樂部無奈只得報警。據目擊者稱，部分球迷試圖打開華倫西亞球隊大巴的車門向球隊討要說法。

在警方的幫助下，華倫西亞球員已經安全離開了球隊基地。

會唔會降班

降班啦

最衰都係你 打咁好做咩

兩個圍都任過，無計

加利仔是無辜的

降班啦diu

加利是無辜的

降班啦
peter lim

華倫西波

之前屌加利仔個啲正一傻仔😂

老信

蘭尼